突發！機利士南路有一唐樓發生 冧樓倒塌發意外

【突發】
深夜黃色暴雨情況下， 機利士南路有一唐樓發生 冧樓倒塌發意外， 據現場了解已有多名居民
疏散 ，消防出動已經有搜索隊候命， 警方已封閉 機利士南路往紅磡火車站方向，及寶其利街出機利士南一帶！

轉貼

蘋果話塌露台

岩岩見到 此post已完